G20 眾籌團隊 -- 首封公開信+兩則電子廣告率先登場

【十 • 一國殤 ｜前哨戰烽火四起】
抗爭來到第113天，面對港共全方位的瘋狂打壓，我們或多或少都對現況感到氣餒。然而若我們放眼去看，其實反極權的戰線早已於全球各地展開——不論是街頭抗爭還是國際鍵戰，我們期望每位香港人都能從中找到屬於自己的崗位。
就在美國國會即將於全體會議討論並投票表決《香港人權與民主法案》之際，香港人的首封公開信將率先於美國登場，同時，兩則電子廣告亦會於今天起在英國及歐盟成員國的報章網站發佈！身在外地的港人可留意以下的刊登時間，並把香港人的聲音帶到世界各地。
🇺🇸美國報章🇺🇸
🗓9月30日
🗞New York Times｜第5頁全版
🇪🇺歐盟成員國電子報🇪🇺*
🗓9月30日 及10月2日
💻POLITICO Europe
🇬🇧英國電子報🇬🇧*
🗓9月30日 至10月4日
💻Financial Times
*請先關閉封鎖網頁廣告的軟件
我們誠邀各位捕捉相關廣告並拍下照片，將其公開發佈至各社交媒體，再加上自己的訊息及標注 #GoodMourningCCP，呼籲全球與香港人一起集氣，對抗極權！
#FreedomHK #GoodMourningCCP #十一國殤日 #賀佢老母 #願榮光歸香港
-----⁣
有關眾籌活動的最新消息，可參閱以下的頻道。
Facebook 專頁：

Telegram Channel：

Twitter：

Instagram：

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

push
一諗到聽日個心好沉重

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

感謝攬炒巴

Push

push

多謝

推推推

PushPushPushPush

pushpushpushpush

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

推

推推推推推推推推推推

賀佢老母

推 賀佢老母

推左先

推 聽日見

應該係多謝G20團隊

G20 眾籌團隊【十 • 一國殤 ｜賀佢老母 】Campaign 上線喇
團隊釋出20秒teaser video 作為賀禮～～請大家幫推～～
既然老母咁想上trend, 咁大家一於上twitter推爆 #GoodMourningCCP #NotMyNationalDay

多謝G20

PushPushPushPushPushPush

推推推推推推

繼續推

終於有

ed全世界都已經知, 如果仲賣廣告, 應該要有新內容

始終最建議YouTube smart phone 唔驚ad block（大部份）

推！

多謝手足

推咗先
好野不能只有我一個睇到

會有YouTube

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!